一齊三年，因為現實分手好想解脫

最近岩岩同女朋友分手
講返小小背景，2個一齊3年，女朋友大陸人
原本一齊係外地讀書，我今年yr4，佢畢業返左大陸
原本大家都覺得另一半係之後走落去既人
打算畢業之後去大陸做野同佢一齊生活
不過分手既原因就係佢返左去之後發現FG人工完全冇辦法令我係大陸生存到
唔想我係大陸捱幾年都冇結果浪費我青春
而且佢亦因家庭理由唔可以返香港同我生活
大家其實都仲好中意大家，不過就因為呢種現實理由只可以長痛不如短痛提出分手

好想解脫，依家讀書得返一個，冇左方向冇左目標

如果識我既唔好起我底，私底下搵我好了

既然決定左分手, 就盡快 move on 好好經營自己既人生啦

我係被分手，只係我想去解決呢個問題但發現大家都解決唔到

好少大陸人出左黎讀書會番大陸做野
一係去香港一係留外國既多

因為樓主只係喺台灣讀書

加油啦